firstrade嘅電匯手續費？

話說我用citi app轉美金去Ft
未揀手續費由我承擔就唔小心hi到付款個掣
即時狂撳交叉都冇辦法中止
app嘅默認選項係 由我和收款人共同承擔
咁我就即時打上hotline 睇下可以點搞

Cs同我講冇得搞
仲同我講用電腦版網上銀行先可以免手續費
我問即係用apps揀由我承擔都冇得免？
Cs話係
而且用手機web版網上銀行都有可能免唔到
叫我下次一定要用返電腦登入網上銀行做電匯

唔明點解會用app就冇得免手續費
我本身唔係隨時都有部電腦喺手
用app會就手好多

有冇人試過用app/手機web版電匯
揀咗由我負擔都被收手續費？

無試過手機app過數，唔知有無得揀
用電腦e-banking過就一軟有得揀

多謝你幫我哋測試

其實手機app都有得揀
但係最神奇係個cs話喺app揀咗由我負擔都冇得免

手機禁完金額果頁有得揀

有得免
citi priority客戶用apps過左3次
每次都係揀由我承擔 未扣過我電匯費

所以特登上黎開post話俾大家聽
費事大家好似我咁

如果我就算揀咗由我負擔之後先發現都要收手續費應該會仲

竟然係咁
咁應該係cs點我

試過用app揀自己俾 一蚊手續費都冇收我
利申: Citi Priority

我第一次都係用app中左伏

前日先過完數，App有得揀
不過我上網都搵唔到用app匯款既教學

一次半次唔好咁計較喇
CITI 遲早CUT 免費TT

正正經經用IB算

似係cs答錯你
試過app匯錢
揀岩就無扣

FT 邊忽唔正經，你IB要收月費

主要係cs話一定要用電腦搞
我想問下cs係咪fake我啫

有得揀
但係我未揀之前唔小心hi到付款掣

cs fake
mobile app can 0 fee

用app 電匯去ft 唔收手續費
試左幾次

你地匯錢係換左美金入落city匯過去定係直接city扣港紙？

係citi換左先好似抵少少

揀第3個就免費！轉邊都free
大前提係cp/cg

未揀手續費由我承擔就唔小心hi到付款個掣

我以前試過 0.1秒即刻飛機mode都冇用

想問電匯多數要幾耐

其實都幾快手 我過咗7個鐘就收到筆數